{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039096",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72480&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "만리포한솔펜션"
    },
    "text": "ここは海が見えるペンションで、バーベキューや貝焼きを楽しめる施設が揃っています。 それに釣りや貝の採集も楽しめますが、すぐそばには干潟があります。 周辺には千里浦樹木園や千里浦海水浴場、新斗里海岸砂丘などの観光名所があります。 ペンションの入室は午後4時以降で、退室は午前11時以前です。 無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、コンビニエンスストア、キッチン/食堂、荷物保管、カード決済など様々なサービスをご提供しております。 バーベキューは炭とグリルをレンタルでき、利用時間は午前5時から午前2時までです。 最大人数を超過した場合、入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可です。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペットの出入りもできません。 火災危険物質の使用も禁止され、ゴミは分別して処理しなければなりません。 利用情報はペンションの事情により変更になることがありますので注意が必要であり、オンシーズンには料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン、チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は午後4時以降で、退室は午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fi、禁煙の客室、駐車場、コンビニエンスストア、キッチン/食堂、荷物保管、カード決済などのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午前5時から午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用人数は何人までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用人数は最大人数を超過しない範囲で可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でないと利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分別して処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンとオフシーズンで料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には千里浦樹木園、千里浦海水浴場、新斗里海岸砂丘などの観光名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 382
    }
}